有無人發覺班 vtube8 心機好重？？？？？？？？

見人擺自己老母上檯多人buy就個個都擺自己老母傻上檯

無D原創性

睇來成班女人表面上就貼貼colab

私底下一定係恨唔得對方快D死

yes

你畫粉俠傳心機仲重啦

公司建議方案嚟咋掛
貼貼只係掩飾中之人有男朋友嘅事實

唔敢想像pekora係現實比人屌peko

睇得女人vtuber預咗

不爽別看

唔中意中國請你移民D fd?

移民有幾易? 別看有幾易?

睇錯tube8 出返去先

睇肥毒用cg遮住自己係鏡頭前做小醜戲

睇錯做tube8, 我出返去先

冇錯
最討厭睇vtuber peko

其實望住個卡通公仔郁黎郁去有乜好睇，有冇毒撚解釋下

其實係咪男人扮都得？

係
有個自爆左

我寧願睇吓貓貓狗狗

解釋唔到
就好似你唔知點解入左呢個post咁樣

同統神國動都大把人睇一樣
唔通啲人鍾意睇嗰兩條肥佬鳩fing